[求你花5秒入嚟] We connect 埋藍屍大契機

Cap.241《緊禁法》有幾大鑊大家都知，佢可以對好多方面包括通訊、財產進行規管。唔理況共係咪淨係用唙蒙面法度唔緊要，而家係大好機會帶班冇腦藍屍風向。用最直接最冇腦嘅方法，將對家嘅資源拎埋嚟用。

1) 政府已經開咗綠燈用《緊禁法》，而《緊禁法》下一個閉門會議一個晏晝就可以決定充公私人財產。
2) 中共同港共好好好等錢使 (舉例，之前人人派咗$4000唔夠錢、近排社會動盪市道差、中美貿易戰、中國呢排天災不斷、慶完國慶等錢使、美國準備郁中共官員嘅海外資產等等)
3) 港共好有可能隨時就宣佈凍結所有銀行戶口，將資金拎晒畀中共用。
4) 結論：唔理你政治立場，唔理你有冇睇新聞，唔理你咩銀行，快啲撳晒銀行啲錢出嚟先！

第2點當然係唔使理可能性大唔大，總之有咁大吹咁大。

呢招，文宣大肆落街宣傳，尤其傳統廢老區。每位手足都要大肆用身邊尤其係藍嘅屋企人。政治佢地會話唔識，但係動員到全香港都撳錢，所有銀行擠提，香港成個經濟進一步攬炒，咁就要怪都你怪港共用《緊禁法》咋。

係個將廢中廢老化為己用嘅大好良機呀

唔好搞到大擠提呀

快啲同你啲屋企人大和解

廢中廢老唔會知條例嘅details架
講錢就得架喇

港共舞劍，意在撤資

YES..藍絲多數自私精, 一講自己D錢會點一定走得快過小明..

主動揸住佢春袋出撃啦喂

唔可以再佢出一招我破一招喇

良機呀

去d廢老區要靠銀髮族 先可增加可信性
十個八個圍埋廢up 用原始方法 以訛傳訛 話朋友就個朋友手機沒收，搶車徵用 咁先work